突發 勇武派館長參選台灣總統

館長

Good luck taiwan
Votes divided?

推